# Prueba tecnica front mercado libre


Aplicacion web para realizar la busqueda de items y ver detalle de items.

## Scripts

### `npm install`

instalar dependencias del proyecto

### `npm start`

iniciar proyecto en modo desarrollo

### `npm build`

ejecutar construcción del proyecto
